鐘意左個大我10年既女仔...

我有女朋友....
不過識左個大我10年既女仔，我沉左船
日日個腦都係諗佢....點算好呀

沉咗船
即係對方係雞?

G

去馬
唔去後悔一世
利申：過來人

不過佢唔鐘意我

唔係

唔係雞用乜lun沉船

唔得嫁？咁我用深深愛上了

你幾大佢幾大？

23 35以上 佢唔肯話我知.....

咁好心就收皮啦

我冇搞住人呀... 我自己好辛苦炸....
又唔敢搵佢

小朋友幹大姐姐

比佢食過

離開個大姐姐一排啦 忘記人 人地都唔鍾意你 你盞自己兩頭唔到岸
利申：試過同樣情況 我飛左男友 之後後悔到仆街

雞

玩還玩，記得返屋企

過唔到自己 好想正式追大姐姐

咩情況？講多d,好想知

你條卜街

你都係條搭沉船嘅雞蟲啫

追囉，最多東家唔打打西家

下，可能你幾歲個陣佢已經比人中出緊

情況係我女朋友唔知，個姐姐都唔個我有女朋友
其實同姐姐關係只係朋友，只不過我太愛佢，有d想一腳兩船